\SetVersePairs{
  {\item \VSup{4}Erravérunt in solitúdine, in ina\MediatioD{quó}[so,] viam civitátis habitatiónis non inve\TerminatioDI{né}runt.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{4}Uns vagavam, no deserto, extravi\MediatioD{a}[dos,] sem acharem o caminho da ci\TerminatioDI{da}de.~\Responsorium},
  {\item \VSup{5}Esuriéntes et siti\MediatioD{én}[tes,] ánima eórum in ipsis de\TerminatioDI{\-fé}\-cit.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{5}Sofriam fome e também sofriam \MediatioD{se}[de,] e sua vida ia aos poucos defi\TerminatioDI{nhan}do.~\Responsorium},
  {\item \VSup{6}Et clamavérunt ad Dóminum, cum tribula\MediatioD{\-rén}[\-tur,] et de necessitátibus eórum erípuit \TerminatioDI{e}os.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{6}Mas gritaram ao Senhor na afli\MediatioD{ção}[,] e ele os libertou daquela an\TerminatioDI{gús}tia.~\Responsorium},
  {\item \VSup{7}Et dedúxit eos in viam \MediatioD{rec}[tam,] ut irent in civitátem habitati\TerminatioDI{ó}nis.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{7}Pelo caminho bem seguro os condu\MediatioD{ziu} para chegarem à cidade onde mo\TerminatioDI{rar}.~\Responsorium},
  {\item \VSup{8}Confiteántur Dómino propter misericórdiam \MediatioD{e}[\-ius] et mirabília eius in fílios \TerminatioDI{hó}minum.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{8}Agradeçam ao Senhor o seu a\MediatioD{mor} e as suas maravilhas entre os \TerminatioDI{ho}mens!~\Responsorium},
  {\item \VSup{9}Quia satiávit ánimam siti\MediatioD{én}[tem] et ánimam esuriéntem replévit \TerminatioDI{bo}nis.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{9}Deu de beber aos que sofriam tanta \MediatioD{se}[de] e os famintos saciou com muitos \TerminatioDI{bens}!~\Responsorium}
}